未婚夫承認叫雞

我有一個一齊左9年既男朋友，同居左幾年，都計劃好晒今年年尾結婚，樓係兩年前買左，酒席他都訂埋了

突然有一日早上準備返工，本身只不過係順手拎佢電話睇睇幾點，佢突然好緊張，我就覺得有古怪喇，因為佢平時電話都任我睇，於是我同佢鬥搶電話，最後我見到佢del 左d WeChat,果刻我就知就算佢掉埋部手機無晒證據，佢已經係做左對我唔住既事，我好傷心，我話要講俾佢媽聽我地結唔成婚，係我逼問之下，佢認左佢有上過個咩141網站叫雞，佢話淨係試過一次，佢話係因為我平時太惡成日鬧佢，佢好大壓力無地方發洩所以有舊同事叫佢上個網站試下，佢就係一日我要返工佢放假時上左去叫左一次雞，我話要同佢分手，我話佢好污jo

層樓首期佢呀媽俾既，但聯名既，供就一齊供，不過佢供多過我小小，我要求層樓要住多兩年（咁先唔洗罰息），我要佢搬走，但佢仍然要供樓，直到間屋賣出後還埋錢俾銀行就一人一半，聯名戶口大部份錢都係佢入既，但我拎走晒，（果度唔係有好多），而另外因為佢每個月要供樓所以佢個私人戶口唔係得返好多錢，而我都要求佢，兩個戶口加埋過返五萬俾我，因為我同佢講過，今時今日我地擁有既野係我地一齊捱返黎，我地以前住劏房，錢都唔敢亂洗，如果佢對我唔住我就要佢一無所有，我唔會俾佢好過，我連佢準備送俾我嘅一卡鑽石戒指，我都拎埋，我要佢每個月要供晒全份樓錢，直至兩年後間屋賣出，我唔會放一毫子落去供樓，如果佢唔供就由佢變銀主盤，我知佢唔會，我要睇佢無左我生活變得幾慘，佢本身好似無乜野以為自己主動講晒出黎就無事，佢係咁話係第一次試，以後一出糧d錢俾晒我，每日俾錢佢返工食飯就得，我仲要求佢講埋成個過程，我真係覺得好嘔心，佢知我要做黎一連串無情既事，佢好驚，係咁跪低喊住要求我原諒佢，但我一點憐憫佢嘅心都冇，我好嬲我為佢付出左十年，平時死慳死抵，但佢拎錢去叫雞，我叫佢驗下身，佢話全程帶套，個幾月前無事，我好嬲又好唔捨得，畢竟我地有9年既感情，到依家要結婚前先搞d咁既野，但一諗起佢叫雞同其他女人上過床，我就好嬲。我接受唔到。但佢真係喊到話一次絕對唔會有下次。我好矛盾我應唔應該原諒佢？

就係因為就黎結婚 先叫返鑊嗎

比啲時間自己冷靜下先啦

請善用起底功能
樓主你唔男唔女我睇到好困擾啊

屌你咩 個post我出先架 標題又唔改 淨係改左個名有撚用咩
假膠低質得你 唔怪得假膠愈黎愈廢

未婚夫承認去叫雞

多謝提醒直接負評

好閒姐 又唔係當你係雞

扮乜撚野啊 你又咪係香討成篇抄過嚟

on9
香討果篇唔俾係我出架
user同真人一樣弱智

角色扮演揀27歲嘅呀雪好唔好玩

無圖你話你係特朗普都得啦傻鳩

叫雞咁小事都可以討論咁多嘢

咪撚偷玩理念啦垃圾
而家係我俾人抄呀
重要我去證明自己無罪
笑撚死人

繼續兜啦垃圾

抄你咪抄你囉 你都on99既

男人老狗改撚埋啲泡菜雞名
落指壓幫班麻甩佬含下撚仔先啦

樓主係連登出佐名係on9仔

叻la叻la知你好撚勁

我就唔撚勁既
係夜媽媽無野做想屌下你姐
你又應機喎
咁重唔撚下你

咁你繼續吠啦 當陪下你傾計

反正我都係睇緊波

咪撚煩啦 成撚日出膠po